[PS4] Monster Hunter World [84] 假期過後推po速度急降

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

lm

我奶呀我奶呀

仲係冇配裝模擬器中文版隻link

ok

禾都係copy google document，你去改囉

頭香

我想問呢 災禍之布係邊攞？

上位貓探險

5紫格 鋼龍 3貓 3場 -3
8js8yZ3QcsG

邊個地方？

邊個都有機會有

入緊

會唔會話機率邊到多啲

瘴氣谷好似最好 探5次有4個

未開?

唔該嗮

極限了 根本唔夠位
拋磚引玉

點解有時出發唔係營地 跌左落有怪既地方??

三超心啦

隻翼龍唔聽話

大師有冇鋼龍場？

真正既高手係唔洗靠條廢龍

大把
不過唔舒服 仲做緊lab report

5紫格

屌,隻毒鳥冇大金既

take care

都要夠會心先超心到嫁，得60%會心邊會咁易下下有

點打優質的彎曲角？

角龍

大約9點半左右開團 有冇人同我打 就黎爆250個任

ching，5貓嚟嫁喎

好矇

上位角龍爆角出

250個歷古

心諗咩事

打打打

Sor 2貓左 btw 第一次死果招未見過

你成日走去第二邊

唔緊要，下次佢出果招唔好企近佢個頭

輕弩e家射咩彈為主

here

招巴打幫打冥燈任

開

有角龍黑角龍既 荒野大大大暴動既話

眠大爆G 炸完角退場,

佢老未打左5，6次一隻都冇 次次都爆雙角架喎 的個爛鳩彎曲的角

我既目標係250個任都係三格以上
造福人群

將渾身珠轉3超心就得返50%會心 3超心效益好似唔大

客製強化會心率好唔好d

自己跑

有神快拜

新手學野

唔夠打搵幫手

第6粒超心第3粒貫通

3格歷戰炎王 3次
帶閃光彈

等我返黎再解

冇人?

4格屍套 4場 -3

今晚是咪生放送？

剛用30分鐘刷了8任
3個2死
1個1死

-2 齊人先開任

拔刀豬

我用達人煙加迴避衣

有冇巴打提供銃上位槍裝比小弟參考
頂到歷戰最好

6hhrHbNtZcx8

有很多了 只求攻擊

-2 快

回避衣係打5隻1危歷戰定2危歷戰先有任？

full

我每日先掛一兩個鐘 10個任先得2-3個有三格以上
每日派兩個任 要兩個月左右可能先有

有個3格爆鱗,同3格慘爪, 有冇巴打陪我打哂佢

full左

爆鱗我ok

冥燈任 -3

2 要捉

巴打有冇配裝名？ 我都煩緊點配雙天刀

捉5隻2危？打唔計？

見到sos有5格屍套

-3

巴打又係我

團戰瘋狂曲射正仆街

yeah細金

曲射勁喎

thx 巴打 我升左49了

巴打hr49未

好啦去考牌啦

一早有

2戰留位 打埋今場

打完2戰啦

Jerry教我點先唔會出到曲射 我平時係r2>r2>r2>o,但係有時會出到曲射 唔想做雷狗

禁完r2即刻禁o 慢左少少會變曲射

出左強弓珠

3格歷戰爆鱗

-3

考完牌冇奈，有一堆歷古，有冇人打

你打緊啦？

係

-2

強弓珠係咪可以儲氣儲多一段, 跟住就會多d 傷?

唔搵我

剛射好似多1hit

jerry 可否幫打歷鋼

很想要

我要鋼龍寶玉

五格都冇咩好野

有無野玩

有冇野打 好悶

出左粒強弓 多謝巴打

可唔可以一齊打

冇問題啊

等下

召喚jerry

入左1貓4格JUNO既街場

究竟我幾多分鐘會出返黎

好野黎ga

我有個三銀古代樹任

好啊

我想要寶玉

升龍拳

原來頭先打左粒鋼龍寶玉 都算好

求救

yo,有冇歷古場？

jerry借套奶媽黎抄得唔得
玩到悶唯有幫人吹下

你有咩珠

如果有更好既記得教返我 我呢套是但整完就無再改善

請問有冇人打滅盡尾
我斷唔到尾
4ysFG8Jjaicx

6W3nTxLMEjkF
3銀箱刷鋼龍寶玉團 -3

想玩下輕弩
斬彈收皮之後 用咩彈為主

me用緊貫

Coming

一下貫幾多到

16-20

一粒彈幾hit

通2連射

5-7

召喚完又唔許願

考牌

撚

入黎幫手打鋼龍寶玉

點跟

go!

冇乜好野
叫做整左炮術裝飾

有3粒茸好珠 可以換埋好D既甲同手 整收刀術LV3

要著咩裝先唔會比轟炸機d炸石秒

cls

sorry....衰白痴2貓咗

修改器黎 我真係唔信有人可以999

我咁多年都未幫人吹過 研究下先

仲有無轟炸機

打晒了

一個二個都係 一係就唔比人掘野 一係就定時派貓馨加難度 一係就唔理人

學到野

有冇速刷大細金團
主要打3隻調查任
打咩就大家就

2格歷古會唔會有巴打想打

我都出左粒超心

真係唔知
痛到痴線

耐爆破

咁用爆槌加啲炮術同裝填up

用緊防5, 但都死咗

喂jerry打歷古

原來仲有一份未做 等多下

jerry巴打嚟我到啦

原來我得一甩

冇裝填彈 點玩弩

兩場三格 要求0死

唔係有個日本仔999咗咩

有冇人打2金爆鱗15分鐘2人，要刷玉

你想要玉唔係應該打返金銀銅格好d咩

jerry lv239

我得紫

求下你地眠左果陣咪撚打佢

避左佢

歷鋼差一 三格兩場

我想刷 不過唔識目測大細

不如13閃

其撚腳

兩貓左, 墊步個陣唔小心踩到地雷 sorry

重弩有邊把好用??

無用架 佢落完狗屎先閃到

好痴線呢隻野

達斯拿拿拿 有冇興趣？ 帶小弟拆寶玉

Jerry唔理me

請問點樣先拎到龍晶原石?

啱啱發現佢粒屎係我個盾後面爆, 一下秒

鋼龍有 juno屍套有十幾粒

因為我差一條友 jerry都係到

Me come

有冇歷古團可以join?

耐火會好少少 起碼唔洗燒

我有呢啲任 不過唔識睇大細 所以通常係打死曬就算

泥魚+角龍+黑角 3貓
熔岩+爆鎚+岩賊 2貓
風漂+眩鳥+爆鱗 2貓
歷戰櫻火+歷戰風漂 3紫2貓
歷戰蒼火+歷戰爆鎚 4紫3貓

好野又可以挑鳩jerry

一死驚驚

jerry？

唔打了

新手打juno都係咁死
已經唔貪刀
去到最尾炸完佢打唔到

你地齊人

唔係掛

一舉起個頭, 即刻有粒地雷跌落黎即爆, 點避

好痛苦啊 lab report

點解要走

更新未

一齊打飛機

你讀咩 我地會唔會係同學

唔知後日更新D咩

讀心了

改武器用遠攻打鳩佢

ok有位叫我

得嫁啦你一定掘到好野

dllm 爆鱗

已經3個人都用緊遠攻, 次次都係鏟完地以為完左, 點知跌粒地雷落黎即刻爆,200血都秒

聽講有fulufulu打

仲有無場

滅盡龍。。。個60lv 嘅連貓3次。。。

會唔會係唔夠防 我岩岩150血都頂到一下啵

火魚打唔打, 3格4場

我黎 嬲嬲地想屠貓

係痛但應該唔係200血秒
150血都只係最多打7成血

試下三粒耐爆

爆鱗耐火衣裝岩唔岩洗

4格炎王0貓 我呢啲廢j點打

耐爆唔係免疫有爆粉係身果個狀態咩???

lv2話大副減輕爆炸傷害

3格爆鎚+蒼火 打唔打?

有冇歷古場打

Ive仔fd

如果捉佢地我都有d興

我打

點樣先可以吸引到人地入我個場打 ？

開主線任想過收束之地開極都冇入入

得捉蒼火, 4格2 人

等下開番場四格先

打呢隻野起碼有一半係大家3貓

狩獵都可以捉架姐

屍套三紫 4場 求carry
-2

係囉 難怪岩先場架兩你地唔捉佢

-3
3人都可能起行

搞乜冇人扔閃光

今後のアップデート予定
夏アップデート「未知への上陸」
新マップ「秘境の孤島」追加
新モンスター、ティガ、ナルガ、ジンオウ、ナズチ、ガノトトス
ギザミ、ザザミ、ディノ、ライゼクス、プケプケ亜種、ツィツィ亜種、ウルムー亜種、カガチ亜種追加
マルチの改善、受付嬢の非表示設定、防具合成復活

秋アップデート「極限の地」
新マップ「極凍の山脈」追加
新モンスター、フルフル、べリオ、ドドブランゴ、ラージャン、ゴアマガラ
ブラキ、ミツネ、ガムート、ガロン亜種、レイギエナ亜種、ガンキン亜種、ジャナフ亜種、希少種追加
G級追加、武器デザインの見直し

冬アップデート「絶望の襲来」
新マップ「古竜台地」追加
ミラボレアス、バルカン、ルーツ、アカムウカム
ナナ、アマツ、アルバ、シャガル、ヴァルファルク、ゼノ・ジャルガ(ゼノ亜種、財宝ドラゴン)追加
今後もモンハンをよろしくお願いいたします

是咪嚟

我想食少少野先

想問下巴打們有冇咩網有中英對照 英文版樂趣真係少左好多

一陣先john得唔得

用嗮

帶光蟲係身啦

okok

據說冇可靠source

雖然我希望係真

咁我都食口🚬先

仲打唔打？

依家帶

我今日休息 聽日打

就黎兩百條熔岩魚

4格歷麒麟 30Mins

for what

-1

打唔到滅盡尾呀
有冇大師幫幫手
裝加弓仲要3條。。。

等識日文既巴打翻譯

調查任都唔出？

有冇人打競技 想整天上天下太刀
單刷好慢

光蟲有冇得植生, 有冇list 打咩任解

非伸手 搵唔到

*夏季更新：秘境孤島*
轟龍、迅龍、雷狼、霞龍、水龍、鎌蟹、盾蟹、斬龍、電龍、毒妖亞種、眩鳥亞種、浮空亞種、飛雷亞種
*連線改善、隱藏接任娘、防具合成再現

*秋季更新：極凍山脈*
Furufuru、冰牙、雪獅、金獅、黑蝕、碎龍、泡狐、巨獸、慘爪亞種、風飄亞種、鋼槌龍、蠻鄂亞種及希少種
*G級任務、屋企外觀重製上線

*冬季更新：古龍台地*
黑龍、紅黑、祖龍、霸龍、崩龍、炎妃、嵐龍、煌黑、天迴、天彗、冥燈亞種

出龍玉都唔出尾。。。

一野轟落去巴打，我求左你好多次，你都仲要整醒條龍

你係咪玩野？

一個update加一張地圖同十幾隻怪，流流地喎

想問下各位 MHW係咪支援3D音效

搵到了

有無歷古打

更新既料可以開多隻驚
邊個信

但我唔係咁想由頭打過 成百幾個鐘

fake

好撚嬲

達巴 Jerry 係咪到
我就得啦

多謝晒巴打carry,我停手了
我係suiki

接技接多左下
SORRY

下次再打過

我翼龍都打埋落嚟畀你儲樽，你都仲要攞條龍嚟儲

6AYdtT2RD4kQ

歷戰三欄，多場

2格歷古有冇人打，好多炎皇龍

天彗啊

在

我小隊

接左盾炮CUT唔到
btw 我有3格麒麟15MINS 有無人打或汁毛?

有冇位

其實真心唔撚明d人，人地騎緊怪佢放閃打落黎做乜。
如果話想打快d既話佢一早有彈又唔閃？

個名叫歷古?

3格爆鎚+蒼火 -3

我開4格任個fd話唔想同你打
幫你唔到

比條仆街阻住唔比我拎材料呀

歷古速刷

砌套廣域 菇5裝又要加個豬頭先夠菇3
On9菇珠係rare8 on9?

清有冇缺？

4紫 司徒

打完3次接4紫 0貓

-2

比個code我睇睇 可能入錯

有 jer 呢

推一下

跟隊

佢唔係話食啲野咩

膚了

5格 3條龍既歷戰好爽

add me入隊 looper

入左好耐啦

同求 Yura

今日冇咁多位

唔見你

死槌佬

我要轉雙刀啦
係咁出雙刀野

本來玩笛 想轉弓或者重弩 大家高手玩落覺得邊樣好玩d
弓對珠需求好似好大
拔刀龍矢又想玩 重弩通3散3擴散又想試
揀一樣玩大家點睇 邊樣正d

冇歷古場休息一陣

done

add埋得唔得 HkYoshiki

邊樣順手啲咪邊樣先

今日個人就死 開番多貓四格先

望住自己solo歷古愈黎愈快
真係好爽

黎緊

弩好似易啲入手 珠同技術需求都冇弓咁高咁

jaga

Heiiii同kwing 個位有人啦
下次

岩岩打完冥燈想整黎玩下 兩樣都勁爽

OK sor巴

2格有無人清

外賣到 等我一陣

hi

想問下重擊護石係咪要高LV d先有
搵唔到

冇位

有個人卡位

發生咩事？？

以為你唔係到

有冇歴古場呀，速刷巴今日好受歡迎

Heiiii同asterpan 個位有人架

我買緊game
有咩game 減價買正既？

想問有沒有日版玩家 兄弟
朋友係USJ 拎左個code返香港
但需要日版MHW + PSN
先用到code 開任務
希望有師兄可幫手開任和帶朋友一起刷裝
感謝

好

因為今日派四格

達巴 鴨巴呢

有無人知大凶豺龍大金冠大概幾大隻
差佢一隻，唔想係咁刷５隻

可以殺完佢再從任務歸來

有無人知邊度有得check歷戰魔物既危險程度幾多

加埋我入隊得唔得 TheOutsider

可以就咁刷一隻？

你可以開5子淨刷一隻，刷完就回據點

你想打危險幾

2格2貓炎王有冇 興趣

岩岩食完野 梳我係咪又做錯事

加左

冇位啦 頂你

yes

Jerry 刷唔刷大細金

thanks 鴨巴！

巴打加埋得唔得 HkYoshiki

好啦

已射Thanks 唔該巴打

打緊角龍 你有無興join？

2
想拎閃避衣裝

大陸仔係咪智力有問題....條龍訓左 陷阱都可以放錯位

邊個會高機率有災禍之布？

探索先有即係綠色，唔係狩獵

我見殘體名一定踢

我入人地場 唔係好想幫佢捉...

有冇人一齊刷5子

可以

刷幾場 code?

其實有無吸仇既技能可以砌到? 唔係挑釁衣既話

開始jor 一陣比首歌你

好似有喵飯

隨心 未開住

打左十場風漂龍一粒寶玉都冇出過

今日好雷

盾斧個盾擋唔到風既 防強3加強壁啦喎

根住出第一粒匠珠

大金鋼龍

我岩岩出左4格角

主線冥燈求教

屌我要細金呀仆街

我用生命值換取運氣

打咩升HR快 而家先得35

古龍會快dd

你個位

擋邊招？

有d招係擋唔到就幾多防性都擋唔到，要裝防禦強化

gogogogogogogoogogog

開場先

下場

仲差成26個金冠
打到

coming

求解

5子有冇人join

happy playing

有無人刷鬥技大會08&09？
6Cmfx4KfGNc

4紫 司徒 0貓

-1

S左唔想再打

其實就係各地霸主 同埋爆鱗

真係轉打hr30歷戰算
出d r7r8仲多過50

邊撚個成日風眼就閃

厲古有英雄石出

拎我把屍套大劍打頭先得600頭有冇咁硬

已經多到唔知拎黎做乜

4格都無人入

屌你老母大陸仔 唔放陷阱都算
我放啦咁 放完係咁劈鳩我 搞到我放唔到捕獲玉

躝緊果時扔定兩粒 一麻即捉

有奶媽呀，但無人入

你地開吧

想問下 五格麒麟一貓兩人
大家會拎黎尾行定係打左佢

COMING OK?

Hr 49 求carry
Jte2XFLK3Ga

雙天客製化升咩好
攻擊定slot

見住你搶唔切

執到得返5分鐘就打

執完再打

膚左

岩岩收工搭緊車返家

得行尾行咪算

聽日仲有埸

我整左吸血不過打算整多兩把一把slot一把會心

無你地咁勁5分鐘推左佢
咁我尾行算

有有冇尾行場 好缺歷戰古龍

明明係捕獲任 條龍就死點解d人仲要係咁出力斬
隻game有幾多玩家係唔識字

巴打一齊

有麒麟場

鋼龍小金

6AYdtT2RD4kQ

歷戰古龍 -1

看破點推到6lv？

開場成堆爆G炸到個地黑過呀嬌

霸主姐係邊隻

繼續五分鐘一場

十粒弩英雄石都嚟緊

唔該哂巴打

求code

sorry....玩重弩玩到差d害死人

你地開，我要fd打49

6粒 雙劍

過到就得 唔該

聽日大把三四格

達巴 Jerry-1

有冇位？

加埋我地兩個都仲－1定係是但要一個

其中一個

4 格 0貓奇麟 -1
有信心嘅入黎玩

7DcTPFEG4ncL

有奶媽 -1

-3 第一場冥燈 先

jerry大佬

Fabby開波啦

5格歷戰屍套 15分鐘 求carry
-3
8rYLWTYtFfr

你打啦 我打角龍拎龍脈石客製野

幾場

我有3個
打？

come

點解要分裂我地

想打歷戰 有冇團

join

因為有人亂入

冇人？

3場

灰

fulll

原本一開頭預你 達巴 鴨巴

jerry大佬仲嬲緊 睇黎要燒左隻mhw先搞掂

想玩你地個屙yu極場

梳，奶唔切

我無玩 大佬一日未熄怒 一日唔準開ps4

3格爸龍個位有無人架

鋼*

你地覺唔覺每隻大龍都會有個地方係佢主場 例如鋼龍就係天台 一起風就成個圖都lag哂
炎王就噴溶岩 juno就落石 角龍就隨意門 但係火龍馬仔其他個d就好似無

灰 說好的

Yes !

冥燈龍整d咩武器勁

點解攻擊豬咁撚難出

-2?

原來散2打奇撚幾正

火龍個巢 幫佢自殺專用

冥燈武唔勁

火龍真心on9 除左兩公婆同埋d第3第4者煩d之外好似無乜特色

我係兵長

完左啦 jer 等我開

你飛雷弓客製啲咩？

你地一個打角龍一個打黑角龍

會唔會出返機械貓裝個任

唉天要我玩雙刀

有啲任左邊有bubble同感嘆號

但我打極都無clear

我又見唔到有npc有任接
(條村同熱氣球都check過)

請問點搞

解完個...bubble唔會冇左

睇完我半空轉死佢就知好挽啦

嚟緊下個horizon任可能畀你刷多次
利申鳩up

怕你死先騎上去

兩個都係珠位 放返粒體術 諗緊應該整多把客製會心同攻或者一個珠位

頭先收唔切刀食左下大爆炸根性

出jor特射珠

個位係唔係我嫁

我相信有一半

想問3級防音珠只係會升 耳塞 1個LV?
見用左珠耳塞LV 都未到5.................

係你

jerry我唔玩mhw了 sorry

升1個level嫁咋 佢唔係解3級 佢係解要3隻腳

我意思係 右邊出唔到clear字樣

唔知係咪要跟次序解啲咩任 或 同某個npc傾計

我整緊野姐

麒麟單打易好多

因為未出晒D 任

Juno落石？

唔洗啦 我唔同你兩個玩咪得囉 我咁小氣點一齊玩牙

無敵是最寂寞....連登第一人

bubble任務冇得偷雞 只可以自己出左果個任再打先會clear
自己冇果個任打幾多次都唔會clear

我諗佢講訓教區 落水晶果個位

態度正確

搜尋救難信號任務果陣
點解無得撚冥燈龍？

利伸：主線岩岩過左冥燈龍

我去沖涼先，bye keon

請同研究廢老傾計

明白哂, 咁其實3級珠都未必係特別勁
係要多位先用到

桐谷辛苦灑

Thanks

一貓奇撚我都係一擊脫離

7GhRzhCKfLNj
歷戰古龍團 +奇撚 爆g

我一跳起轉就比斬裂打飛

6AYdtT2RD4kQ

歷戰古龍 -3

主打炎王同屍套

hello

頂 我出左十場都係雙手劍石

打唔打1貓好

Sor 我已經盡量射高啲

美欺仲係唔係度

高僧 假ga

乜原來斬裂仲會打飛人? 我岩岩無事 雖然唔係同你地同場

官網出既先信

佢整咁多,同整多隻game無分別

吓唔係掛 我個friend啱啱send比我

你開咩我都打

你可以笑下你個fd

啱啱上到hr50
同朋友打歷古發覺比怪扣得好多，有時一下死添
係咪打左其他歷戰出龍脈石升高d防先好打歷古會好d

幫我打飛機

笑埋我啦順便 等我仲咁開心

開黎見我

刷完大細金未 我想刷龍玉

3格屍套有無人莊

Code

240hr仲扮乜鳩新手

咁多過而家啲龍點解唔出多集

要保持謙虛學習既心先至有進步空間嫁麻

荒地打火貓轉撚死佢

到底依個po會有幾多次fake news比人po出嚟

4紫 0貓 屍徒巴打們，無晒貨了

逐啲逐啲必一兩條出黎都得掛

1條龍1個DLC
搶錢

仲刷緊 一入夜未見過一金

ok thanks巴打

上個po見到巴打砌到高耳5匠5弱特3超心3無擊剛刃
可唔可以分享下點砌

我寧願一次過出，最多比多四百幾蚊

我果個？

終於刷到熔岩魚大金 足足192隻

升高D 防都係咁唔多, 學會看預備動作同迴避時機

試黎試去真蓄都要撞 儲撞 先真蓄

暫時最多都係105隻未冇大金
已經見細即走
睇下有冇機會破你紀錄

留意下屬性，炎王鋼龍大招都係食屬

點解可以冇野豬王

邊個開佢波架
好彩有拎石仔姐

梳

求歷古團

唔識睇熔岩魚

我都未派粉

大甲蟲大蚊大蜘蛛都無

太刀撚表示俾爆鱗啲屎炸到心灰想轉遠攻
想問下用咩武比較輕鬆

原來如此

用飛雷弓仲要7分鐘先殺到juno 點解咁垃圾

sor巴打 最後一場暈左

巴打用咩武打

慣左整舊火比佢踩 唔想等佢慢慢行

-1again

林美香

想問力量解放珠有無用
點先發動到

我用弓要9分鐘

重弩射擴三

其實有無巴打可以答我 出多一集嘅意義係乜 既然已經有曬地圖有曬設定 點解仲要出多一集分開兩班人而唔係集合曬一班人一齊打 之前龍珠Xeno已經係咁

其他全部用珠 會心用達人煙

英雄石出哂其他武但係係都唔出大劍
好讀心

好難玩 剛射成日扣5566

有冇巴打刷鬥技 4/7

蠻顎龍的牙 點解咁難刷 明明爆哂頭，4場得1隻牙仲要係靠挖既

-1 屍套3格

我，等我打一場下位先

我要幫蠻顎龍mok牙

ok 你一陣比code我加入

dl畀到10條新龍已經收晒貨

入哂我場開歷古團

新手過唔到角龍有冇巴打幫手 frmrrEXaEt

想要新龍等下年

打到橙斬

??

咁樣貓

王秒開大？

扒地

俾我一開始整到佢瞓覺啦

新手第一次玩mh
想問下位洗唔洗專登刷裝
同埋自己打一條龍要磨半粒鐘正唔正常

唔知點解我見人挽眠爆就想快過佢先

開返三貓啦

唔洗 風飄就得
升下武

Juno大劍
龍眼 鬥技甲 爆鱗手腰 juno腳 渾身護石
出耳5弱3精抖3拔2加護2
仲有3個2級洞（留黎超心3）

屍套大劍
龍眼 鋼龍甲 爆鱗手腰 死神腳 渾身護石
出耳5匠4弱3精抖3拔2 仲有2-1-1洞

求意見

炮術珠

又無牙 傻的嗎

你入泥啦

半粒鐘已經好叻

100hr 都未見過一粒

利申用緊炮術護石

comeing

唔玩盾斧銃槍表示無用

我要剛刃同匠

唔係打4or7咩

終於出強弓珠

btw 其實有冇短縮珠

得閒搵我啦 我ok

美斯今晚打唔打通宵

又一粒超心

再嚟通宵juno?

Hr 23 有無混裝推介？ 用緊滅盡太刀 身上全雜裝
主推防 希望有高手指點下

....

好無 已經下定左決心今日唔訓去reset個生理時鐘

派多幾場就off

滅盡龍一套先囉

聽日換ssd 先

你換邊隻

有冇大神知道屍套弩 客製強化邊樣好

冇珠講你聽都砌唔到 努力衝50打歷古仲好啦

完了巴打 我唔打住

打埋其他啦

我要刷太刀

thx 不過我都係跟唔到 著唔落鋼龍...

想問強弓珠同散彈珠 難唔難出？
琴日連續打2場出 呢2粒
但玩緊充能斧完全無用

同埋請問 30歷戰 會唔會出到啲俾充能斧用既珠？打左50場 一粒都唔見有 依家啲裝完全無裝珠上去

Ok thx 依家沖緊冥燈 貪佢高防

鋼龍 古代樹森林 第一個區好麻煩
有冇得拉佢轉區

Thx巴打

玩緊fifa

push

想搵人今晚同我打通宵

看破斬+r2直接開刃好爽

打到幾點先

聽住先，句野講到臭

Jer你套天刀用唔用高耳

試裝 希望唔貓

唔打練下 弓都唔係人玩既

打到22號 1600左右

看破斬

如果你知...串我....

打到聽朝10點 ++

有無歐聯歷戰團

有一套有 不過呢場無用

咁打快少少拎a

打極都b既...

我1600都ok

我同你一齊空左

你唔洗訓 ？

好多下打唔中招看破

d技術向既招都係唔鬼用 用返d新仔裝仲打得快

呢場隻juno除左跑得快打人好慢

快多15秒

Juno䋜

有冇歷古團

我 last 啦，要瞓覺

下場有位

岩岩入人地街場 一入場見撚到個場主係度戇鳩鳩執野唔去打條龍
之後我跟埋一份 跟住比佢踢左 好彩條龍比人打到半死

Ok

Jaga

今日瞓咗，15-21

聽晚再見

88

我地要2分鐘屠佢

放桶g 唔好放桶 太低傷

諗諗下你眠爆如果一開始就放 咁d不動衣啊會心煙就哂左好多時間
反而打到一半你眠佢 我地磨埋刀放第2轉會心煙仲好

差一個

有無歷古跟

屌點撚解開親juno都係2人？？？

好的，下次打到咁上下先眠。

林咪出咗粒強弓，總算今日冇白費過

發個開口夢

你俾人踢左點樣好彩？

你第一日玩？

收尾

出三粒無擊珠比我托咩

無歷古跟？

有用唔好賣

閃避衣裝到底係要捉定打死就得 有冇人知

儲埋合體變3lv無擊

捉

終於a到

打唔打7？

黑角斬擊斧客制加咩好？回hp 定攻？

會心

是但 其實我無話要整d咩

我愛30hr歷戰

thx bro

冇miss 看破斬就狂miss 咭人

吉唔中都好過吉中打唔中

巴打你都落會心？
分別大唔大

用弓應該用咩裝同出邊把弓？滅盡龍弓定冥燈弓好？

-30%你覺得呢

挽大劍算

象清

召喚太刀撚
攻擊4+磨刀3 同就咁攻擊7做取捨既話你地會點揀?

如果真係要 我想要後者

巴打有無性趣玩fifa

HI JERRY BAR

攻擊4

HI 女朋友

歐聯歷古團？

我廢

就咁2個揀就攻7

如果用天上天下有綱刃珠，我會要前面

D1都廢

D1 champ都廢 咁我是咩

ut d1定season先 差好遠

sor 我season咋 真係廢

打頭出三下820

我D5 你應該唔想同我玩架啦

唱歌巴

是咪有野想打

用羅馬上season d1想死

jerry

你全大細金未

ut 同season差係邊 利申冇錢

前設有其他技
弱特3 無屬 剛刃 匠5 精神3

SOR問得唔好

終於

vdnkFKmZuj2

歷古 最少三紫
最少打到3點

今晚我同鴨仔達巴打juno打通宵

有冇我先

我想要超心多d

season d1唔會降班 但ut d3 4 5升降機
有錢人玩意

我自己鐘意大力D 個人取捨

原來已經派左6場三格juno

都係攻4

岩岩玩完主線 長槍有無整裝推薦

之前無掂過mh其他系列

咁係咪姐係話我廢

岩岩4粒 狩獵王

我會諗如果打juno我揀攻4 因為佢跳黎跳去得少少時間 要磨快d
打炎王就成日都過圖 閃到佢過唔到圖就唔洗磨 就攻7

就看你來不來

-26

i'm ready

唔係 ut係易失波啲 啲防守球員渣啲

琴晚刷左陣奇撚大金

一共要幾多粒

差兩火就可以刷岩賊

可惜我冇得通宵

仲同緊速刷大師打juno 打埋佢個d就來

我地miss哂閃光先打咁耐

爬到想死

好似好勁

單人先挽全彈流

燈燈弓有d廢 滅盡弓就大力d 不過我個人好少玩滅盡弓 要玩我就玩屍套弓既 因為我加埋火龍個套效果有屬攻打高傷d

未玩過都覺得癲

仲有7場3格juno 唔緊要啦

打埋呢場訓先

點解今日玩左咁耐都只係升左2個hr。。。

雄火a定b ？

鎚ching招天空轉轉轉好型

我既實力唔容許我停留係到

如果未得 我沖個涼先

Ok就叫我，我打下鬥技，想整4樓右邊條女套衫

會刀打頭一下114 冇會心就一下21

訓先聽日朝再打

又出超心

仲勁過大鎚

頂你

有神

有會心打頭先600左右 打其他位r j 好難用

唔想知

出左鎚英雄石，唔小心賣左

有無人玩MH 會善用地圖陷阱

我又打

一定用

十粒超心換一粒🍄珠 要三粒

刷埋呢個4個金幣訓

Pm 我有4粒

打屍套必用 快好多

第一個場其實有幾多個落石

仲要打50場鬥技

有咩玩 刷大細金?

禾

我開左last場

小妹覺得好悶

我想知有時D 樹滕陷阱係點發動

如果我唔洗返學應該都200hr

引佢撞

係咪有歐聯歷古團？

iGmkBjB4JHn juno-1 最後一場

禾唔會
禾最憎放低武器去做埋D SUP動作

有無巴打carry幫打麒麟

威啦你，破風戰術

我一路開無雙打條龍一路用佛波極去打粒落豆

感謝你

有冇人

Sorry 弓手反應唔切

本身已經唔記得，提一提又笑到流眼淚

thank you

下次唔好再貓就得

笑乜撚野8婆
含撚啦

像破風一起繼續衝

打夠？

咁我都訓

4s4j32timRAL
Hr49歷戰其撚-2
有冇巴打Carry

打夠生產果把 未打升級果d

最後一場香左

真係唔快得

一貪就出事鳥

咁打唔打多場

煮少少野食先

我留左五場三格 聽日打
下次比我磨刀先

擊龍王同獸龍

咁我去買個m記先

聽日見

獸龍打邊隻 你開

今集啲掉落物真係搵撚死人
尾都有得係地圖Mark
掉落物竟然冇

我記得係爆鎚果d

擊龍呢

OK

掉落有，係難睇啲

想玩下輕弩
想問下有冇咩技係必須

今日打第一場溶魚就大金 學下人啦泥魚我屌你全家

玩通2定散彈貫通呀

真係？
咁我自膠

砲擊手 裝填擴充 特殊射擊強化

想玩貫

特殊射擊強化唔係只係for起爆龍彈咩

龍矢都有buff

粒龍彈好好用

me玩緊貫，使唔使借套裝畀你抄

我要參考

唔打住，留左五場鋼龍三格俾各位

我宜家玩緊三件冥燈龍套裝效果 有機會博多一飛子彈

雙角龍，識唔識打，好易

vdnkFKmZuj2

歷戰古龍 三紫
打到3點半

-1

長/銃

呢個未打過 歷戰就打過

多一飛爽好多，有時係咁發動五六粒斬裂係咁啪

空槽差一粒超心，打柱會心有20

全程舉盾

唔打住 有啲攰 唔該晒巴打

貫通可以用無屬性強化 但得巨型十字弩可以裝無擊
同埋貫通化囉

不如玩下通2連射 我呢套都係4分半鐘左右贏juno

未用過呢d武

多謝巴打carry 弓手先行告退
Btw手殘賣左粒英雄石

me果套成日同人打果陣，60甩貫1同貫2未射晒就贏jor

彈都唔使合

如果想要無擊 達人珠刷咩最好
刷左兩日歷戰得個吉
同埋係咪通常唔會鍊金?

比我狂挑起爽唔爽

我都有死過 無carry啦

斬斧佬報到

兩套都要

個人覺得發動機率都成30~40%

貫通彈係咪速射黎

今集無弩可以速射貫

一粒超心硃都無 你地打返黎定係鍊金?

巨型武 又要硬幣

反而想玩下重弩

你條仆街仔

有無手足開yah 未打過

老細仲有成個禮拜先返 同同事約好左聽日帶部Macbook pro返去remote play

冇強彈珠

我frd有code 有無巴打日版驚

sorry貓左

點睇咩武有速射

開番兩貓先輸

同埋打炎王龍等佢去9區先開始打

護石都得 強彈石轉去超心石
強彈珠個位就放返超心珠

l3

咩睇咩武有速射

禁L3

Hr30場場最少1粒風化抽珠

咁難玩既把野

係呀 我打左4場角龍場場都有兩粒風化
反而打5格歷古5格都係老舊珠

耐瘴珠刷咩易有d
成班fd都多都唔要 我得一粒 點跟

咁撚好運

你e把武好處你高會心？

耐瘴石囉

毒瓶珠究竟有幾多

打d rare5既珠

改打30了，順便刷大細金

Yes 加埋弱特90幾%會心 精神抖擻都唔洗落

你打都有

一齊？

仆街 d玉用撚晒

搞掂，被juno速刷團人齊未

想莊但返緊學

++

但岩岩我地次次都係9區貓

但正常黎講係9區打會舒服d

食埋野先

等埋你

咁我呢

發覺洗珠真係好似賭錢咁難戒
琴日洗左兩萬pts得個吉 連肥都無得施
今日又洗左萬2pts

其實歷古本身設定只係攞黎刷英雄石，而唔係刷珠

出唔到隻黑雞真係唔想刷大細

無任
都係r街場

岩 原來2星野仲多風化

我有d既 你打唔打

所以轉投30歷

2星野?即係咩?

出左3個擊龍 差二

整緊通2速射

用多幾次就識，有無出幣？

一睇ching你就個未執過毛開場
執毛會有危險度一二三星 古係三星

有 兩場出左3個 差2個

工房果把 遲d先整

我上小隊4樓等

search救難見到4格屍套都不了

9區打起碼自己隻眼舒服啲
畫面冇咁紅

鴨仔陪唔陪我打陣鬥技

你地打左先 我未咁快

我ok

開jor

射通2 洗唔洗帶彈合

訓唔到

攪咩

solo要 不過15個粉=99粒 一定唔洗返去攞

有排刷野了

沖完涼冇乜睡意

一個都冇

#metoo

達達做喵唔上攻7 要塞看破

那有攻珠

咁有就上攻7？

我打得好差

點解鴨仔咁勁 我淨係識屈裝 我係無技術既垃圾

sor爸打今鋪打得好差，包左兩貓

超會2 弱特3

砌攻6定看破6好

點解你咁靚女

棍佬join

攻其實4就夠

最後17區有一下幾驚你死